# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  microstrategy.admin.inc: n/a
#  microstrategy.module: n/a
#  microstrategy.pages.inc: n/a
#  includes/microstrategy.session.inc: n/a
#  microstrategy.info: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-22 06:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-22 06:54+0000\n"
"Last-Translator: MicroStrategy Translation Team\n"
"Language-Team: MicroStrategy Translation Team\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: microstrategy.admin.inc:14 microstrategy.module:289
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: microstrategy.admin.inc:17
msgid "List, edit, or add MicroStrategy pages. A MicroStrategy page is a Drupal page that displays MicroStrategy content (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "MicroStrategy 페이지를 나열, 편집 또는 추가합니다. MicroStrategy 페이지는 MicroStrategy 컨텐트(예: 리포트, 문서, 폴더 등)를 표시하는 Drupal 페이지입니다."

#: microstrategy.admin.inc:20 microstrategy.module:309
msgid "Blocks"
msgstr "블록"

#: microstrategy.admin.inc:23
msgid "List, edit, or add MicroStrategy blocks. A MicroStrategy block is a Drupal block that displays MicroStrategy content (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "MicroStrategy 블록을 나열, 편집 또는 추가합니다. MicroStrategy 블록은 MicroStrategy 컨텐트(예: 리포트, 문서, 폴더 등)를 표시하는 Drupal 블록입니다."

#: microstrategy.admin.inc:26 microstrategy.module:318
msgid "Default Settings"
msgstr "기본 설정"

#: microstrategy.admin.inc:29
msgid "Set the default settings for MicroStrategy pages or blocks. The changes are applied to any newly added and non-customized existing pages or blocks."
msgstr "MicroStrategy 페이지 또는 블록에 대한 기본 설정을 지정합니다. 변경 사항이 새로 추가했거나 사용자 정의되지 않은 기존의 페이지 또는 블록에 적용됩니다."

#: microstrategy.admin.inc:41;217
msgid "Page Default Settings"
msgstr "페이지 기본 설정"

#: microstrategy.admin.inc:44 microstrategy.module:144
msgid "Set the default settings for MicroStrategy pages. The changes are applied to any newly added pages, as well as non-customized existing pages."
msgstr "MicroStrategy 페이지에 대한 기본 설정을 지정합니다. 변경 사항이 새로 추가한 페이지뿐만 아니라 사용자 정의되지 않은 기존의 페이지에 적용됩니다."

#: microstrategy.admin.inc:47;420
msgid "Basic block default settings"
msgstr "기본 블록 기본 설정"

#: microstrategy.admin.inc:50 microstrategy.module:152
msgid "Set the default settings for MicroStrategy basic blocks. The changes are applied to any newly added basic blocks, as well as non-customized existing basic blocks."
msgstr "MicroStrategy 기본 블록에 대한 기본 설정을 지정합니다. 변경 사항이 새로 추가한 기본 블록뿐만 아니라 사용자 정의되지 않은 기존의 블록에 적용됩니다."

#: microstrategy.admin.inc:53;423
msgid "Master block default settings"
msgstr "마스터 블록 기본 설정"

#: microstrategy.admin.inc:56 microstrategy.module:155
msgid "Set the default settings for MicroStrategy master blocks. The changes are applied to any newly added master blocks, as well as non-customized existing master blocks."
msgstr "MicroStrategy 마스터 블록에 대한 기본 설정을 지정합니다. 변경 사항이 새로 추가한 마스터 블록뿐만 아니라 기존의 사용자 정의되지 않은 마스터 블록에 적용됩니다."

#: microstrategy.admin.inc:76;367 microstrategy.pages.inc:211;240;253;266;314;327;340;369
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: microstrategy.admin.inc:76;367
msgid "Operations"
msgstr "작업"

#: microstrategy.admin.inc:81
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: microstrategy.admin.inc:82;377
msgid "settings"
msgstr "설정"

#: microstrategy.admin.inc:83;378
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: microstrategy.admin.inc:102
msgid "Page Title"
msgstr "페이지 제목"

#: microstrategy.admin.inc:107
msgid "The title for this page."
msgstr "이 페이지의 제목입니다."

#: microstrategy.admin.inc:112
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: microstrategy.admin.inc:117
msgid "Specify a URL by which this page can be accessed. Use a relative path and do not use trailing slashes."
msgstr "이 페이지에 접근할 수 있는 URL을 지정합니다. 상대 경로를 사용하고 후행 슬래시를 사용하지 마십시오."

#: microstrategy.admin.inc:121
msgid "Create a menu entry"
msgstr "메뉴 항목 만들기"

#: microstrategy.admin.inc:122
msgid "If selected, a menu entry will be created for this page."
msgstr "선택한 경우 이 페이지에 대한 메뉴 항목이 생성됩니다."

#: microstrategy.admin.inc:139
msgid "Show page for specific roles"
msgstr "특정 역할에 대한 페이지 표시"

#: microstrategy.admin.inc:142
msgid "Show this page only for the selected role(s)."
msgstr "선택한 역할에 대해서만 이 페이지를 표시합니다."

#: microstrategy.admin.inc:153;170;190
msgid "Save page"
msgstr "페이지 저장"

#: microstrategy.admin.inc:161;170;176 microstrategy.module:301
msgid "Add page"
msgstr "페이지 추가"

#: microstrategy.admin.inc:187;188
msgid "Page %title has been added."
msgstr "페이지 %title이(가) 추가되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:201;202
msgid "Changes have been saved for page %title."
msgstr "%title 페이지에 대한 변경 사항이 저장되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:220;426
msgid "%title settings"
msgstr "%title 설정"

#: microstrategy.admin.inc:234;456 microstrategy.pages.inc:41;89;627
msgid "Submit"
msgstr "보내기"

#: microstrategy.admin.inc:276;277
msgid "Page default settings have been saved."
msgstr "페이지 기본 설정이 저장되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:281;505;282;506
msgid "%title settings have been saved."
msgstr "%title 설정이 저장되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:313
msgid "Are you sure you want to delete the page %title?"
msgstr "페이지 %title을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: microstrategy.admin.inc:329;330
msgid "Page %title has been deleted."
msgstr "페이지 %title이(가) 삭제되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:349;372
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: microstrategy.admin.inc:349;374
msgid "Master"
msgstr "마스터"

#: microstrategy.admin.inc:353
msgid "Add block"
msgstr "블록 추가"

#: microstrategy.admin.inc:367
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: microstrategy.admin.inc:376
msgid "configure"
msgstr "구성"

#: microstrategy.admin.inc:395
msgid "You must specify a valid block name."
msgstr "유효한 블록 이름을 지정해야 합니다."

#: microstrategy.admin.inc:409;410
msgid "Block %title has been added."
msgstr "블록 %title이(가) 추가되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:496;497
msgid "Basic block default settings have been saved."
msgstr "기본 블록 기본 설정이 저장되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:500;501
msgid "Master block default settings have been saved."
msgstr "마스터 블록 기본 설정이 저장되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:518
msgid "Are you sure you want to delete the block %title?"
msgstr "블록 %title을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: microstrategy.admin.inc:534;535
msgid "Block %title has been deleted."
msgstr "블록 %title이(가) 삭제되었습니다."

#: microstrategy.admin.inc:542;608
msgid "MicroStrategy Content URL"
msgstr "MicroStrategy 컨텐트 URL"

#: microstrategy.admin.inc:547;613
msgid "MicroStrategy Web Base URL"
msgstr "MicroStrategy Web 기본 URL"

#: microstrategy.admin.inc:554;620
msgid "MicroStrategy Web Task URL"
msgstr "MicroStrategy Web 작업 URL"

#: microstrategy.admin.inc:561;651
msgid "MicroStrategy Report URL"
msgstr "MicroStrategy 리포트 URL"

#: microstrategy.admin.inc:567;633
msgid "MicroStrategy Folder URL"
msgstr "MicroStrategy 폴더 URL"

#: microstrategy.admin.inc:573;639
msgid "MicroStrategy History List URL"
msgstr "MicroStrategy 사용내역 목록 URL"

#: microstrategy.admin.inc:579;645
msgid "MicroStrategy Search Page URL"
msgstr "MicroStrategy 검색 페이지 URL"

#: microstrategy.admin.inc:585
msgid "MicroStrategy Project Page URL"
msgstr "MicroStrategy 프로젝트 페이지 URL"

#: microstrategy.admin.inc:591
msgid "MicroStrategy HTML Document URL"
msgstr "MicroStrategy HTML 문서 URL"

#: microstrategy.admin.inc:597;657
msgid "MicroStrategy Document URL"
msgstr "MicroStrategy 문서 URL"

#: microstrategy.admin.inc:627
msgid "MicroStrategy Prompt URL"
msgstr "MicroStrategy 프롬프트 URL"

#: microstrategy.admin.inc:668
msgid "MicroStrategy Server"
msgstr "MicroStrategy Server"

#: microstrategy.admin.inc:673
msgid "MicroStrategy Intelligence Server"
msgstr "MicroStrategy Intelligence Server"

#: microstrategy.admin.inc:680
msgid "MicroStrategy Intelligence Server Port"
msgstr "MicroStrategy Intelligence Server 포트"

#: microstrategy.admin.inc:687
msgid "MicroStrategy Single Sign-on Namespace"
msgstr "MicroStrategy 싱글 사인온 네임스페이스"

#: microstrategy.admin.inc:690 microstrategy.pages.inc:116
msgid "All MicroStrategy pages and blocks with the same Single Sign-on Namespace share the same MicroStrategy Credentials for this user."
msgstr "동일한 싱글 사인온 네임스페이스를 가진 모든 MicroStrategy 페이지 및 블록은 이 사용자에 대한 동일한 MicroStrategy 자격 증명을 공유합니다."

#: microstrategy.admin.inc:694
msgid "MicroStrategy Authentication Mode"
msgstr "MicroStrategy 인증 모드"

#: microstrategy.admin.inc:697
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: microstrategy.admin.inc:698
msgid "NT"
msgstr "NT"

#: microstrategy.admin.inc:699
msgid "Guest"
msgstr "게스트"

#: microstrategy.admin.inc:700
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: microstrategy.admin.inc:701
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: microstrategy.admin.inc:702
msgid "Trusted"
msgstr "신뢰됨"

#: microstrategy.admin.inc:703
msgid "Integrated"
msgstr "통합됨"

#: microstrategy.admin.inc:708
msgid "Let User Select Locales for MicroStrategy Web"
msgstr "사용자가 MicroStrategy Web의 로케일을 선택할 수 있음"

#: microstrategy.admin.inc:713
msgid "MicroStrategy Project Name"
msgstr "MicroStrategy 프로젝트 이름"

#: microstrategy.admin.inc:720
msgid "Regular Working Set Size"
msgstr "일반 작업 집합 크기"

#: microstrategy.admin.inc:726
msgid "Cancel pending requests upon logout"
msgstr "로그아웃 시 보류 중인 요청 취소"

#: microstrategy.admin.inc:731
msgid "Remove jobs in History List upon logout"
msgstr "로그아웃 시 사용내역 목록에서 작업 제거"

#: microstrategy.admin.inc:733 microstrategy.pages.inc:569
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: microstrategy.admin.inc:733 microstrategy.pages.inc:569
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: microstrategy.admin.inc:733
msgid "ReadOnly"
msgstr "읽기 전용"

#: microstrategy.admin.inc:742
msgid "Plug-ins"
msgstr "플러그인"

#: microstrategy.admin.inc:748
msgid "Credential Mapper File Name"
msgstr "자격 증명 매퍼 파일 이름"

#: microstrategy.admin.inc:754
msgid "Credential Mapper Function Name"
msgstr "자격 증명 매퍼 함수 이름"

#: microstrategy.admin.inc:760
msgid "URL Parameter Mapper File Name"
msgstr "URL 매개 변수 매퍼 파일 이름"

#: microstrategy.admin.inc:766
msgid "URL Parameter Mapper Function Name"
msgstr "URL 매개 변수 매퍼 함수 이름"

#: microstrategy.admin.inc:776 microstrategy.pages.inc:584
msgid "User Parameters"
msgstr "사용자 매개 변수"

#: microstrategy.admin.inc:782
msgid "Shared User Parameter"
msgstr "공유 사용자 매개 변수"

#: microstrategy.admin.inc:785
msgid "Format of \"name1:value1;name2:value2;\""
msgstr "name1:value1;name2:value2;의 포맷"

#: microstrategy.admin.inc:789
msgid "Personal User Parameter Template"
msgstr "개인 사용자 매개 변수 템플릿"

#: microstrategy.admin.inc:792
msgid "Format of \"name1:display name1:default value;name2: display name2:default value2;\""
msgstr "name1:display name1:default value;name2: display name2:default value2;의 포맷"

#: microstrategy.admin.inc:801;814
msgid "Default Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: microstrategy.admin.inc:915
msgid "Path must be lowercase alphanumeric, underscores, dashes, or forward-slashes only."
msgstr "경로에는 소문자 영숫자, 밑줄, 대시 또는 슬래시만 포함되어야 합니다."

#: microstrategy.admin.inc:922
msgid "Path cannot begin or end with a slash."
msgstr "경로는 슬래시로 시작하거나 끝날 수 없습니다."

#: microstrategy.admin.inc:934
msgid "The chosen path is already in use."
msgstr "선택한 경로가 이미 사용 중입니다."

#: microstrategy.admin.inc:188;202;277;282;330;410;497;501;506;535 microstrategy.pages.inc:620;632 includes/microstrategy.session.inc:110;120;127;264;274;282
msgid "microstrategy"
msgstr "microstrategy"

#: microstrategy.pages.inc:13;51
msgid "%title preferences"
msgstr "%title 기본 설정"

#: microstrategy.pages.inc:95;635
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: microstrategy.pages.inc:114
msgid "Enter credential information to connect to MicroStrategy:"
msgstr "MicroStrategy에 연결하는 신임 정보를 입력:."

#: microstrategy.pages.inc:124
msgid "Logon"
msgstr "로그온"

#: microstrategy.pages.inc:131
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: microstrategy.pages.inc:139
msgid "Default"
msgstr "디폴트"

#: microstrategy.pages.inc:140
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: microstrategy.pages.inc:141
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: microstrategy.pages.inc:142
msgid "English"
msgstr "영어"

#: microstrategy.pages.inc:143
msgid "English (UK)"
msgstr "영어(UK)"

#: microstrategy.pages.inc:144
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: microstrategy.pages.inc:145
msgid "Italian"
msgstr "이태리어"

#: microstrategy.pages.inc:146
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: microstrategy.pages.inc:147
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: microstrategy.pages.inc:148
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "포루투칼어(브라질)"

#: microstrategy.pages.inc:149
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: microstrategy.pages.inc:150
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "중국어(약식)"

#: microstrategy.pages.inc:151
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "중국(전통)"

#: microstrategy.pages.inc:155
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: microstrategy.pages.inc:161
msgid "Number and Date Format"
msgstr "숫자와 날짜 포맷"

#: microstrategy.pages.inc:167
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#: microstrategy.pages.inc:173
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: microstrategy.pages.inc:185;288
msgid "Select MicroStrategy business intelligence content to display:"
msgstr "표시할 MicroStrategy business intelligence content를 선택:"

#: microstrategy.pages.inc:197;304
msgid "Display MicroStrategy Report"
msgstr "MicroStrategy 리포트 표시:"

#: microstrategy.pages.inc:198;301
msgid "Display MicroStrategy Folder"
msgstr "MicroStrategy 폴더 표시"

#: microstrategy.pages.inc:199;302
msgid "Display MicroStrategy History List"
msgstr "MicroStrategy 사용내역 표시"

#: microstrategy.pages.inc:200;303
msgid "Display MicroStrategy Search Page"
msgstr "MicroStrategy 검색 페이지 표시"

#: microstrategy.pages.inc:201
msgid "Display MicroStrategy Project Page"
msgstr "MicroStrategy 프로젝트 페이지 표시"

#: microstrategy.pages.inc:202
msgid "Display MicroStrategy HTML Document"
msgstr "MicroStrategy HTML 다큐먼트 표시"

#: microstrategy.pages.inc:203;305
msgid "Display MicroStrategy Document"
msgstr "MicroStrategy 다큐먼트 표시"

#: microstrategy.pages.inc:210;239;252;265;313;326;339;368
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: microstrategy.pages.inc:222;351
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: microstrategy.pages.inc:223;352
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: microstrategy.pages.inc:224;353
msgid "Grid and Graph"
msgstr "그리드와 그래프"

#: microstrategy.pages.inc:230;277;359;380
msgid "None"
msgstr "없음"

#: microstrategy.pages.inc:231;278;360;381
msgid "Flash Visualization"
msgstr "Flash 시각화"

#: microstrategy.pages.inc:232;279;361;382
msgid "AJAX Visualization"
msgstr "AJAX 시각화"

#: microstrategy.pages.inc:300
msgid "Display MicroStrategy Prompts (using a prompted report)"
msgstr "MicroStrategy 프롬프트 표시(프롬프트된 리포트 사용)"

#: microstrategy.pages.inc:438;498
msgid "Load last session settings"
msgstr "마지막 세션 설정 로드"

#: microstrategy.pages.inc:513
msgid "Set master block properties"
msgstr "마스터 블록 속성 설정"

#: microstrategy.pages.inc:518
msgid "Display Send-to Menu"
msgstr "보내기 메뉴 표시"

#: microstrategy.pages.inc:528
msgid "Default Target Block"
msgstr "기본 대상 블록"

#: microstrategy.pages.inc:540
msgid "Enable All For Send as Filter"
msgstr "Enable All For Send as Filter"

#: microstrategy.pages.inc:550
msgid "Choose display properties:"
msgstr "표시 속성을 선택:"

#: microstrategy.pages.inc:555
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: microstrategy.pages.inc:561
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: microstrategy.pages.inc:567
msgid "Scrolling"
msgstr "스크롤링"

#: microstrategy.pages.inc:569
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: microstrategy.pages.inc:762;768
msgid "Report Name or ID cannot be empty!"
msgstr "리포트명 또는 ID는 비워둘 수 없음!"

#: microstrategy.pages.inc:774
msgid "Folder Name or ID cannot be empty!"
msgstr "폴더명 또는 ID는 비워둘 수 없음!"

#: microstrategy.pages.inc:780
msgid "HTML Document Name or ID cannot be empty!"
msgstr "HTML다큐먼트명 또는 ID는 비워둘 수 없음!"

#: microstrategy.pages.inc:786
msgid "Document Name or ID cannot be empty!"
msgstr "다큐먼트명 또는 ID는 비워둘 수 없음!"

#: microstrategy.pages.inc:620;632
msgid "%title preferences have been saved."
msgstr "%title 기본 설정이 저장되었습니다."

#: microstrategy.module:131 microstrategy.info:0
msgid "Integrate MicroStrategy into Drupal"
msgstr "MicroStrategy를 Drupal에 통합"

#: microstrategy.module:134;283
msgid "List, edit, or add MicroStrategy pages and blocks."
msgstr "MicroStrategy 페이지 및 블록을 나열, 편집 또는 추가합니다."

#: microstrategy.module:137
msgid "Microstrategy pages are listed below. Each page is accessible from one URL on your site. You can create as many pages as you need and determine the content to display (such as reports, documents, folders, and so on)."
msgstr "MicroStrategy 페이지가 아래에 나열되어 있습니다. 각 페이지는 사이트의 한 URL에서 접근할 수 있습니다. 페이지를 필요한 만큼 만들고 표시할 컨텐트(예: 리포트, 문서, 폴더 등)를 결정할 수 있습니다."

#: microstrategy.module:140
msgid "Microstrategy blocks are listed below. Each block is a Drupal block which displays some MicroStrategy content (for example, reports, documents, folders, and so on). You can create as many blocks as you need and determine what content to display. A good practice is to install the <a href='http://drupal.org/project/homebox'>HomeBox</a> module and then add blocks in a Homebox page, to display multiple MicroStrategy content in one page."
msgstr "MicroStrategy 블록이 아래에 나열되어 있습니다. 각 블록은 일부 MicroStrategy 컨텐트(예: 리포트, 문서, 폴더 등)를 표시하는 Drupal 블록입니다. 블록을 필요한 만큼 만들고 표시할 컨텐트를 결정할 수 있습니다. <a href='http://drupal.org/project/homebox'>HomeBox</a> 모듈을 설치한 다음 Homebox 페이지에 블록을 추가하여 여러 MicroStrategy 컨텐트를 하나의 페이지에 표시하는 것이 좋습니다."

#: microstrategy.module:147
msgid "Set the settings for the MicroStrategy page. The changes will overwrite default settings."
msgstr "MicroStrategy 페이지에 대한 설정을 지정합니다. 변경 사항이 기본 설정을 덮어씁니다."

#: microstrategy.module:158
msgid "Set the settings for the MicroStrategy block. The changes will overwrite default settings."
msgstr "MicroStrategy 블록에 대한 설정을 지정합니다. 변경 사항이 기본 설정을 덮어씁니다."

#: microstrategy.module:405
msgid "Target Portlet {0} cannot be found!"
msgstr "대상 포틀릿 {0}을(를) 찾을 수 없습니다!"

#: microstrategy.module:406
msgid "Target Portlet {0}  points to different MicroStrategy Project"
msgstr "대상 포틀릿 {0}이(가) 다른 MicroStrategy 프로젝트를 가리킵니다."

#: microstrategy.module:407
msgid "Cannot display content because Portlet {0} is in edit mode."
msgstr "포틀릿 {0}이(가) 편집 모드에 있으므로 컨텐트를 표시할 수 없습니다."

#: microstrategy.module:441
msgid "New Window"
msgstr "새 창"

#: microstrategy.module:463;267
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: microstrategy.module:171
msgid "administer microstrategy"
msgstr "MicroStrategy 관리"

#: microstrategy.module:171
msgid "access preferences"
msgstr "기본 설정 접근"

#: microstrategy.module:262
msgid "View"
msgstr "보기"

#: microstrategy.module:282 microstrategy.info:0;0
msgid "MicroStrategy"
msgstr "MicroStrategy"

#: microstrategy.module:296
msgid "List"
msgstr "목록"

#: microstrategy.module:327
msgid "Edit page"
msgstr "페이지 편집"

#: microstrategy.module:336
msgid "Page Settings"
msgstr "페이지 설정"

#: microstrategy.module:345
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: microstrategy.module:355
msgid "Block Settings"
msgstr "블록 설정"

#: microstrategy.module:364
msgid "Block"
msgstr "블록"

#: includes/microstrategy.session.inc:111;128;110;120;127;274
msgid "Creating a session caused an error: %error"
msgstr "세션 생성 중 오류 발생: %error"

#: includes/microstrategy.session.inc:118;272
msgid "The response from %task task caused the following error: %error on line %line."
msgstr "%task 작업의 응답으로 인해 다음 오류 발생: %line 줄의 %error."

#: includes/microstrategy.session.inc:264;282
msgid "Closing a session for %title caused an error: %error"
msgstr "%title에 대한 세션을 닫는 중 오류 발생: %error"

